其實究竟中共係咪行緊法西斯主義條路

所謂嘅中國特色社會主義係咪同法西斯主義差唔多

納粹德國
法西斯中國

共產主義同法西斯主義都係💩

極權政府

本來就係法西斯